檢討行街表現 - 和理非 致 和理非：

和理非 致 和理非：

勇武同和理非一齊行街，幫大家開路/封路/有事保護大家

但好可惜見到有和理非都係鳩行，有D拍拖行街，談笑風生，唔認真叫口號

大家出得黎行街其實係認真表達訴求，前線比人拉，打，食蛋，骨折受傷乜都有

作為和理非，一諗起前線既付出，我地鳩叫到聲沙都唔及前線既犧牲，所以我唔會吝嗇自己出黎叫口號既力，全程聲緩，努力做好自己角色

所以和理非手足，不要吝嗇大家未被滅聲之前既一道氣！

同時 掉念手足！
兄弟爬山 各自努力！
香港人 加油！